點解好似得男人先覺得阿拉丁首主題曲感動？

身邊啲女同事都話佢地覺得冇乜嘢但係男朋友睇到好想喊好感動

利申：睇到好感動

女人應該會覺得speechless 好聽

不過睇完番到去覺得首首都好聽呢個班底不得了

基本上呢首=迪士尼主題曲
細個去完迪士尼樂園全晚個腦都係呢首

真。。。

我都係 好撚正

負評做乜鳩

prince ali同friends like me好撚入腦

其實speechless係好聽但係稱唔上感動

阿拉丁係露台跳出去踩魔毯升上嚟個下真係媾死女

Arabian nights 睇完套戲又loop 多幾次首歌

好撚正

做開場一流

話說睇果間戲院好大聲，聽prince Ali好有衝動想掩耳，就聾

A whole new world真係好浪漫
我覺得呢首係迪士尼主題曲入面最好聽嗰首

利申 同樣覺得speechless好震撼 另外prince ali洗腦得嚟又幾好聽

阿拉丁歌又好聽 劇情又正 睇到差啲喊

入迪迪尼等到最後好多時唔係為煙花
係為呢首歌

迪士尼第一神曲 沒有其他
奧斯卡最佳 葛萊美最佳

我反而幾鐘意one jump ahead

男主把聲好charm
然後句tasty笑死

屌真係好撚浪漫

唱Speechless嗰度差啲喊震撼到起唒雞皮

係啊！好勇敢啊公主！

when you wish upon a star(迪士尼片頭個段音樂)
a whole new world
can you feel the love tonight